強颱風利奇馬登陸中国浙江肆虐 28死400萬人受災

颱風利奇馬，放過台灣一馬之後，在10日凌晨將近2點，以中度颱風之姿，登陸中國浙江省溫嶺市。強風暴雨重創當地，引發山崩土石流及河川潰堤，有災民表示，大水8分鐘就淹到四樓高，非常可怕。目前已經有28人死亡，多人失蹤。統計沿海的江浙地區及上海，有400萬人受災，當中100多萬被轉移安置。

利奇馬颱風挾帶狂風暴雨，10日凌晨登陸浙江，風雨呼嘯的聲音，有如恐怖片音效。浙江居民話還沒說完，變電箱轟然一聲爆炸了，四周頓時一片黑暗。飯店員工們合力用木條，抵住玻璃門，唯恐大門被吹破。到了白天風雨不減，城市街道淹成一片，不怕拋錨的車主勇敢的在水上行車，行人連人帶傘重重摔在地上，這下子不知道會滑到哪兒去。

城市尚且如此，鄉村的災情就更可怕了。救難人員一路上救出無數老人病人小孩，還得一一深入被水淹掉一半的民宅，看看有沒有人受困。中國氣象網監測顯示，浙江大部地區都出現8到10級的大風，而利奇馬登陸的溫嶺市，很早就斷水斷電也斷了通訊。

在交通方面，來往江浙滬地區的鐵路，有好幾千次的列車停止營運，中國航空國內線取消和延誤航班也早已超過4000架次。中國氣象局預估，利奇馬登陸後強度逐漸減弱，11日中午移入黃海海域，預計晚間會再次在山東半島登陸。

政黨惡鬥，人民當災

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

最後35人死亡

無事兒, 無事兒, 最多死36

支那唔係好發達架咩？打個風都死人？

又要被捐款

be water my friend

400萬人受災得28人死,搵鬼信

區區中度颱風。。。

熱烈地彈琴

笑撚死
垃圾支那狗

你們背後有黨的支持，沒事的親

放心，你們還有黨和國家！一定沒事兒的！

抵撚柒死！十四億支那狗早點歸西！

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推

唔知呢個風有冇山竹咁勁
香港比山竹打到黎都頂唔住
支那呢啲乜野都係流既 一係就豆腐渣既
梗係死人冧樓啦

政府又話經濟向下無旅客無錢？
班中國人成日都話要不是中國話香港已經死啊嘛
捐咩錢？ 捐精好喇

你們還有黨啊！
記住 你們死了去地獄還要做黨的子民

一定係外國勢力MARVEL暴風女神介入

吹呀吹 讓這風吹
加油呀利奇馬你可以再吹勁啲架

這下子不知道會滑到哪兒去

多難興邦，GDP GOGOGO。

要不是中國

好事黎 希望佢地下世唔洗再做支那人

有冇可能突破心理關口 上升到40

天津支爆最後死亡人數 係幾多。（官方)

等下啦 還有長江其他大霸

過咗35就係指數上升，40人死真係要三峽大爆炸

果風大力到成條街都鏟起咗

以為死400萬

政府又攞正牌捐錢

死咁少止唔止啊

啊sorry失蹤唔計

多行不義

皇天

8分鍾浸到4樓 呢啲野香港應該學唔到

唔係個風大力係d路根本廢

今次應該好撚大鑊
仲未計個風去緊支那首都

721

狂賀

lm

天滅中共！

福建幫去保家衛國未?

飛機post用不推文回覆啦

仲有7個走盞 未爆quota 唔怕

中共用人造蛇害港，實有反噬。

好波

1%都死4萬

28死搵唔到個d唔計死

新聞只會講幾多幾多救護人員 邊個官員落場指揮

未聽過35死定律？

又要呃錢了

關我咩事

28死好撚少姐
咪要人捐錢啦

28
令人失望的數字

皇天擊殺

冚家鏟死絕

條街豆腐渣工程。符合國情

400萬人受災咁撚少 香港700萬人受緊禍 無錢捐 BYE

全部數字後面加3個0，就差唔多係真實數字喇

唉上面又有理由問香港拎錢

天滅中共

一定唔止28 死

林奠一定會彈出頭出黎代表香港人進貢

28

佢地條數係咁計
26 27 28 28 28 28...

一個先都唔撚會出

28個入面唔知有幾多嗰護旗手呢

抵撚死無一個係無辜

皇天擊殺！

咁撚少既屌

會唔會死多過64呢

解放軍英勇救災，壯烈犧牲，歌頌中華英雄

死咗幾多個，豆腐渣貪污就唔講啦，youknow

有無 上海情況？

風繼續吹~

呢個？

真係覺得習近平犯太歲

睇死個仆街政府又捐錢 4000 蚊去咗邊? 屌你老母

失蹤唔計死

個天都睇唔眼

內地人民，國家真的愛你們嗎？

涼住冷氣食住咩西瓜睇昆蟲死了

咪撚再幫我捐錢囉仆街政府

個風要挺到上北京呀！

班護旗手偽人出黎鎮災未？

無全屍唔計死

呢個時候只要三峽大壩一爆

個死傷數字應該掉返轉先岩

死得唔夠多

成條街鏟起 搞到個風好似好勁咁
但其實只係條路廢

聽日天津爆炸4週年（2015年8月12日發生）
咁啱而家又打緊風
睇下聽日會唔會有事發生

國家感謝你

熱烈地彈琴熱烈地唱

黃大仙同車公聯手

有請！小鳳姐！

咁少？

次次都死唔過一百人

古時起義嘅好多時都係災民

搵都費事

唔好咁開心呀，實會被捐錢

中国嗰啲聲大大話
香港要靠中国先得啲人
唔好叫香港捐錢呀
捐你老母
吹撚到世界強國咁 就自己搞掂佢

中共一向作風 實唔止咁少 乘2就差唔多

8分鐘，高達四層樓嘅水
支共搞佛教伊斯蘭教耶教
真係天譴

中國人，一起用你們的身軀來擋著洪水哦

其實死過萬人都唔出奇
山區,鄉村果d根本唔會走得切

搵唔到屍體唔計

地球有球！

外星勢力

美國製造颱風打中國
快d出兵啦

我係記者就會問
財政司話經濟唔好點解仲捐錢？

有請小鳳姐
熱烈地彈琴熱烈地唱

一個颱風香港都700萬人受災，風災過後香港人立即返工，浙江望塵莫及

有請小鳳姐

哈哈哈哈

死咁少

祝來生再做支那人

多難興邦

中共氣數已盡 大家加油 出力跑埋最後直路

中共：強烈譴責颱風利奇馬干涉內政

死多d！！！！

天譴

天滅中共

721警黑合作

每次睇到呢啲新聞
都慶幸自己生於香港
城市基建一流
所以先咁愛香港

光復香港！

加油阿 個風

個風keep住個勢，直打上北京

利奇馬加油

香港政府係咪又想捐錢俾班支那賤畜

唔會死多過36人，唔係要寫report

搞香港正仆街

山竹啲樓搖到仆街

救災要好多錢㗎喎距離支爆...

一定係台獨搞既風！外國勢力又搞事

只打大陸唔打台灣，傷害了人民的玻璃心，中國不歡迎外國勢力台風

解決糧食問題

有冇搞撚錯死得28個？？？

風唔係重點,落雨先係重點

浸撚死啲蝗

死唔夠多
起碼死多過被捉既手足人數先收貨

你護旗，旗護你？

又再超越香港

條數唔報大啲點拎多啲錢去美國？
大陸人最識就係搵大陸人老襯

28死400萬受災啫, 中國仲有14億人
另外中國係已發展國家, 唔撚洗捐錢佢地政府自己搞得掂

btw, 唔知今次飛左幾多支五星紅旗落海呢
護旗手又要出動

肯定報細數

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

加多個 不大台

樓上咁多人信死28個
4M人受災0.01%都400件
仲要浸撚到沒頂咁款

旗會護你們的 別怕

我屌 一定係國外勢力吹咁小嘅颱風過去啦

農村分分鐘死幾千人冇報到

我又唔信得28 死啊

咁咪姐係無人死
btw,仲有江蘇,同埋山東

應該要多謝英國佬

起咁多豆腐渣工程
有起事上黎冚家產

農曆7月
又開始交數啦

最多死36人
中国或成最大贏家

希望係死五毛而唔係有啲頭腦嘅大陸人

img]

衛星雲圖睇浙江沿岸係利奇馬肆虐前後

衛星雲圖睇浙江沿岸係利奇馬肆虐前後
上圖係8月7日，下圖係8月11日即係今日

唔捐錢呀屌！！！
毅進星 $0

內憂外患 天滅中共！！！

聽朝記得準時返工呀
要勁過香港人

天滅中共？

四百萬護旗手受災

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

死幾多關我咩事
唔好叫我捐錢就得啦

唉 引入示威者數

毅進星 $0

d護旗人去曬邊？

多難興邦，一方有難，八方支援
領導黎左，大家停手聽左領導嘅重要講話先

最衰啲暴徒

死400萬都唔怕啦 佢地咁鐘意打飛機話自己有14憶人

咪撚又叫香港捐錢啊

死多d
死多d
死多d
死多d
死多d
死多d
死多d
死多d
死多d

投完胎祝你下世繼續做中蟈人，咁愛蟈吖嗱

全國人死哂都唔關我事

直上北京

支共心諗死多d低端人口求之不得

估唔到支那都用毅進制

唔係冇人死咩

你還有黨呀

咪撚捐錢呀屌你
上次山竹橫掃香港你大陸有冇捐過錢嚟呀

賤命不需理

出解放軍救災未？

諗起都忍唔住笑

通常跟住就有大瘟疫, 但唔會死人

香港都變緊咁
罪案低
因為你報唔到案

肯定係外國勢力同反中份子造謠
邊有可能有人死

#山東全省55個暴雨紅色預警

現在進行式既山東

我有個大陸朋友幾年前佢嗰邊個商場火災
細火時商場怕人趁機偷野閂死曬門，之後大火冇人走到
最後公布淨係死兩個
佢朋友突然想食雪糕先冇去到個商場，嗰日係閑日，商場入面勁多人

最後派大量便衣警係街，邊個講、唔認同淨係死兩個就捉

將於11日傍晚在山東再次登陸

利奇馬食過返尋味

山東好似係黃河既出海口

利奇馬將於11日傍晚在山東再次登陸

係現在完成進行式

今次咪撚再損錢 人性已經比條條例消耗哂

林鄭警告你 1蚊都唔撚準捐 要捐你用自己d 錢去捐

中颱風都咁，仲要浙江係一線省份，山竹吹過去仲得了
根本大陸說得樣，外強中乾

不停有好消息 但堅定流架

721 警黑聯合恐襲

咁實際死左幾多人？

沒事兒

28個咁少 屌！

你諗下kyoani員工走唔到死左幾多
個商場入面啲人都走唔到....
有人一家三口入去，冇人出得翻黎

朋友嗰時第一次感受到中共幾黑暗覺醒左
所以話啲吹奏中共既根本就係未燒到自己唔識驚

全球第二經濟體唔係好不可一世㗎咩
一線省份喎
慘 幾時爆埋三峽？

所謂要取代香港地位既香港都要疏散幾十萬人

仲有咩瘟支那係未試過

山東人之前話要搶香港

沒事兒沒事兒 你們還有黨啊

又要封盤

都全球第二 除左美國 冇一個國家有資格捐錢

唔緊要啦，中共大把錢，一定幫到佢地，唔洗我地擔心

721元朗恐襲第22日
警黑合作 警署落閘 999唔通
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請利君雅上身
輪流日日追問插問

支爆

五毛仲有糧出即係無事啦

利害了 我的國

加多兩個零就係實際死亡人數

迷底解開了：

【打壓宗教】中共招標花$119萬 拆毀15米高觀音銅像
中共極力打壓宗教，已進入不惜一切代價的階段。浙江省臨海市當局近日斥資108萬元人民幣（下同，約119萬港元），透過招標尋找工程隊，拆毀一座高15米、花300萬元（約333萬港元）興建的金觀音像。

今次觀音娘娘顯靈呀

即係只有0.0007%受災人口死
世界奇觀

有d感動連個天都要搞9支那
好人一生平安，作惡既人就隨住水流漂去大海喂魚啦！

用返前排D官威回應2百萬時既答法。"支那係有13億人"，幾十個算得D乜

颱風已造成浙江32人死亡，16人失蹤。

山東人無quota了

7.21！

利奇馬掠過安徽1人死亡逾5萬人受災

安徽再霸多個quota

利奇馬颱風釀32死16失聯！ 消防員全身濕「坐路邊腳泡水中」吞包子

又係呢種吹奏新聞

可以再勁啲

明顯一次過爆哂偷工減料出嚟，先擺啲新聞